{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T400695",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "메콩타이 광교아브뉴프랑점"
    },
    "text": "メコンタイ広橋アブニューフラン店 (메콩타이 광교아브뉴프랑점)\\n\n京畿道水原市霊通区二義洞1332\\n\nその他/世界-東南アジアの食べ物 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 75席 , 水原霊通区二義洞に位置するメコンタイはパッタイが代表メニューだ。 このパッタイは海老、牛肉、玉ねぎ、きのこ、ニラ、もやしとメコンタイならではのソースで炒めておいしいフォー炒め料理である。 その他にもトムヤンフォーというメニューもある。 このメニューは海老、きのこ、タイムの葉、ココナッツミルクを使用して甘辛く甘酸っぱい味を出す3つの味のフォーである。 また、メコンタイは世界10大料理に選ばれたインドネシア伝統チャーハンも作り出すが、このチャーハンはエビ、豚ひき肉、メコンタイならではの甘いゴレンソースで炒めて味をつける。 このようにメコンタイは多様な味とメニューを提供して多くの愛を受けている。",
    "QA": [
        {
            "question": "メコンタイ広橋アブニューフラン店の場所はどこですか？",
            "answer": "メコンタイ広橋アブニューフラン店は京畿道水原市霊通区二義洞1332に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メコンタイ広橋アブニューフラン店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メコンタイ広橋アブニューフラン店は11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "メコンタイ広橋アブニューフラン店は何席ありますか？",
            "answer": "メコンタイ広橋アブニューフラン店は75席あります。"
        },
        {
            "question": "メコンタイ広橋アブニューフラン店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "メコンタイ広橋アブニューフラン店の代表メニューはパッタイです。"
        },
        {
            "question": "パッタイはどのような料理ですか？",
            "answer": "パッタイは海老、牛肉、玉ねぎ、きのこ、ニラ、もやしとメコンタイならではのソースで炒めたおいしいフォー炒め料理です。"
        },
        {
            "question": "メコンタイ広橋アブニューフラン店の他にもどんなメニューがありますか？",
            "answer": "メコンタイ広橋アブニューフラン店にはトムヤンフォーなどのメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "トムヤンフォーはどのような料理ですか？",
            "answer": "トムヤンフォーは海老、きのこ、タイムの葉、ココナッツミルクを使用して甘辛く甘酸っぱい味を出す3つの味のフォーです。"
        },
        {
            "question": "メコンタイ広橋アブニューフラン店はどんな特別な料理を提供していますか？",
            "answer": "メコンタイ広橋アブニューフラン店は世界10大料理に選ばれたインドネシア伝統チャーハンも提供しています。"
        },
        {
            "question": "インドネシア伝統チャーハンはどのような料理ですか？",
            "answer": "インドネシア伝統チャーハンはエビ、豚ひき肉、メコンタイならではの甘いゴレンソースで炒めて味をつけた料理です。"
        },
        {
            "question": "メコンタイ広橋アブニューフラン店はどんな味とメニューを提供していますか？",
            "answer": "メコンタイ広橋アブニューフラン店は多様な味とメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 516
    }
}